身高矮過160嘅各位巴絲

可唔可以唔好咁自私
咪撚再擔遮呀

我都唔想架
利申140

屌